警察為治安付出左咁多 點解要比你地笑 7.7 廢柴連登仔

咁多年尼 香港都無重大恐襲事件
點解？因為警察有training
可以show 比國際社會知道
We will take you down if you threat HK safety! 既message!

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

警犬真係好乖

轉左集合點呀，巴打

個警察睇住隻警犬PK O撚嗮嘴

拎錯圖，已改唔該

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

#統一戰線
#對準政權
#支持攬炒巴
#支持寶礦力

尼

心情唔好睇下呢d gif補補血

push!

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！